

## 8.4 メンターとワークスペースを共有
全体的に他の人と共有ができる。


#Q＆A

# git
質問があります。

> 7.1 GitHubのアカウントを学習システムに登録

techacadmyとのgithubの連携を行っているといのは、課題提出のため、techamademy側に私のレポジトリを公開しているという認識でよいでしょうか？
他に使用用途があれば教えてください。

Githubでは非公開（※）はできないという認識ですが、問題ないでしょうか？
※有料会員になれば、非公開のレポジトリ作成可能



よろしくお願いします。
